［想搵支結他］ 回憶係哂入面

各位巴絲我想搵一支十年前出廠既結他
佢比人擅自拎走整爛然後揼左
雖然佢性能只係下游
但係佢有好多我同女朋友既回憶係哂入面
我連淘寶都搵埋但係都沒消息
因為實在停左產太耐
雖然機會渺茫但我相信世界有奇蹟架

牌子型號：starsun(星晨）CAG230C 藍色缺角（如圖）
重酬！有既巴絲可唔可以轉讓比我

Telegram:wucfuuu

Pish

愛心打破零回覆

推